李慧玲4度高買判感化 官勸勿在工作地搞男女關係

Yahoo 行動版
推介
新聞
TV
財經
娛樂
世盃
體育
電影
親子
天氣
港超
Style
地產
理財
健康
通識
Men
潮文
Food
旅遊
購物
專欄
女警4度高買判感化 官勸勿在工作地搞男女關係
東網
東網42 分鐘前
0
李慧玲被判12個月感化，另須賠償4317港元。
李慧玲被判12個月感化，另須賠償4317港元。
年輕女警涉嫌於1個月內先後在3間萬寧連鎖店4度偷取護膚產品，總值逾1.3萬港元，她事後被捕並控以4項盜竊罪名。其代表律師早前求情曾辯稱，被告加入警隊後深受男同袍歡迎，影響工作，她甚至遭上級訓示要和男同袍保持距離，備受壓力下終以身試法。被告李慧玲早前承認4項控罪，今(28日)在九龍城法院被判12個月感化，另須賠償4317港元。

辯方求情指，被告同意感化及社會服務令報告，但基於她的精神狀況，感化官不建議其做社會服務。被告願意遵守感化令，也願意賠償並向受害人公司致歉，她不能再做警察，打算重操故業從事寵物訓練工作，並承諾會珍惜將來。

裁判官指，被告認為因與男同事的關係而遭上司針對，縱然當中或有誤解，但其行為必須正直，不應該在工作地方搞男女關係，尊重工作。裁判官指被告或在無意間透過身體語言發出錯誤訊息，令男上司和男同袍產生誤會，上司是否誤解她，她其實心理有數。裁判官自言並非怪責被告，但提醒她要檢點行為，若她再犯必然判監。

人叫李慧玲你叫李慧玲你咁撚仆街嘅

個差婆好好樣

唔係點亂搞男女關係

應該都唔差得黎又夠淫

以為係d100果個李慧玲，但4次偷野仲可以感化唔判監?屌

圖呢

無知一問 點解偷萬幾蚊野 淨係要賠4千幾

咁都攪得落

張相影得唔好姐 睇樣又唔差又高高瘦瘦咁
差館成班仔 佢實受歡迎收到兵架

栗正屍 做乜撚野唔提上訴
法治獨立 名存實亡
淪為政治工具 打壓異見民主人士
香港獨立乃為一出路